水貨韓note9 單卡轉雙卡

有無巴打識
爬過文都唔得